五警申終極上訴遭駁回 終審判詞：上訴方誤解裁決理由 再爭議證供呈堂門檻將淪學術討論

2014 年佔領運動期間，7 名警察執勤時涉在金鐘添馬公園將社工曾健超抬到「暗角」圍毆，2017 年被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判監兩年。7 人其後就定罪及刑期上訴，上訴庭裁定其中 2 人上訴得直，其餘 5 人定罪上訴遭駁回，本月初向終審法院再申請上訴許可遭拒。終審法院今（17 日）頒下判詞解釋，原審法官依賴處理涉案片段的證人供詞，已可證明影片屬實及呈堂，上訴方誤解原審法官採納的標準，認為再於終院爭議證供呈堂門檻，只會淪為學術討論。

Push

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

走甩左2隻（仲有3萬隻)